唔係話釘對邊隊，不過係街見到啲阿妓真係柒到核爆

駁唔到

班撚屌係特別岸鳩

痴痴呆呆坐埋一台

不解釋

收聲啦仆街

痢

不得不承認利狗係柒過人

乜撚野呀

垃圾猁

利狗先係
我出街見一個笑一個

上面擺明玩針對

仲推咩姐痢

你唔識野覺得自己好醒？

推你去死呀妓